點將個software整成portable

我想將個software整成portable版

個software installation 完之後要set outbound rules 同 run 個kengen先用到

不過我攞去用嘅地方個防毒會自己刪咗個kengen同埋要administrator account 先可以開到個outbound rules

咁多位巴打知唔知點樣可以整到個可以係另
一部機直接用到 唔洗set outbound rules 同run kengen 嘅portable版